{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 메이플펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室時間、利用案内は予約特典によりメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、禁煙客室、バーベキュー場などを利用することができます。 バーベキュー場は屋外と室内に分かれており、セットレンタル料金があります。 周辺には、常緑海水浴場、格浦採石江、扶安映像テーマパーク、ソル島、内草寺、セマングム干拓地、邊山半島の飲み物の道、格浦港防波堤体験干潟体験場などのツアーも可能です。。 ペンション内には美しい庭園もあり、メープルペンションで幸せな思い出を作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、予約人数が増える場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対して追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合、宿泊をお断りする場合があります。また、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物品を紛失または毀損した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の物品を紛失または毀損した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性がありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が間違って反映される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室時間、利用案内は予約特典によりメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、禁煙客室、バーベキュー場などを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外と室内に分かれており、セットレンタル料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には常緑海水浴場、格浦採石江、扶安映像テーマパーク、ソル島、内草寺、セマングム干拓地、邊山半島の飲み物の道、格浦港防波堤体験干潟体験場などのツアーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には美しい庭園もあり、メープルペンションで幸せな思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 843
    }
}